有冇熟澳門既巴絲？

黎緊聖誕想過澳門玩

但又唔熟，澳門有冇平民地區可以行？

黑沙灣

全國最大的線上賭場響邊樹

去路環啦，食個葡撻，hea個下午

高士徳

可以去下睇古蹟，澳門的教堂唔錯架

碼頭搭3號巴士去到蓮峯廟落車，可睇古廟及林則除紀念館。之後向紅街市方向直行，街市旁有間古老酒樓飲茶（賭城風雲場景之一）。另街市旁有牛雜粥食，隔離有條行仔賣手工杏仁餅，蛋捲手信（真係伯伯手制，非xx記可比）再過對面馬路，真係平民街市，乜鬼野都有。 再行過3條街就係三盞燈（食豬腦面，咖啡面果道）

澳門朋友繼續。。。

我想搭單問, 澳門漁人碼頭係咪翻新左 ?

兩三年無去啦